有冇熱愛咖啡既同好一齊討論下

見今年多左好多人cafe hoping/玩咖啡/做咖啡師

自己就上年開始玩
玩左一年
讀左少少SCA
返過少少coffee shop part time

大家學/玩咖啡既經歷又係點？

有冇人想投身呢個工作？

有冇幫襯過 Musea 嘅 Koffee Mameya?

想問下我Pour over一直都飲唔到標籤上面嘅口味。淨係分到香，酸，甜，苦，甘。
除咗聞完先飲，仲有咩方法可以出多啲明顯嘅風味？

因為sensory本身好要求你了解食物既原味
同需要少少想像力

都係用Moka壺多
但沖唔到crema

我都係用moka多
煮出黎唔苦唔酸就算數

好睇本身D豆係點
我覺得係donki買果隻幾好